[相認post] 是咁的, 今日係條街度比個裝修佬問我做乜跟蹤佢

真人真事
是咁的, 最近諗住裝修屋企,
係街周圍行下之後就諗住去附近間鋪頭拎d縲絲資料做參考
咁我又唔識路, 就對住電話9行啦
點知去到間鋪頭紅日又無開wo
轉個頭有條友截停我做咩跟蹤佢
對白大約係咁
條友
me

: 做乜跟蹤我
: 做乜跟蹤你
: 你心知肚明啦!!!
: 我去間鋪ja wo
我以為對方當我係狗所以跟蹤佢
咁我解釋我職業唔係狗做乜要跟蹤佢,
同埋諗緊佢係咪搞緊D咩大茶飯要提防比狗跟啦
但對方都係話我跟蹤佢心知肚明啦!!!

到之後佢有同我講係有女仔覺得比我跟蹤, 佢好驚, 所以搵裝修佬幫手
咁我就繼續講我又唔係狗做乜要跟蹤個女仔啦
但佢都係屌9我: 你心知肚明啦!!!!
到底點解呢

我返到屋企先諗到, 裝修佬應該係覺得我似強姦犯跟蹤女仔而唔係似狗跟蹤女仔

雖然狗同強姦犯一鳩樣
但琴日訓得少隻眼無乜神姐
都唔係似強姦犯下話?????!!!

事主你睇到麻煩你解釋下, 我有無咁恐怖呀??????!!!!

你個毒撚

毒還毒, 強姦還強姦呀下話

彭于＿／吳＿祖：自願性交
毒：強姦

明明就係同一件事